香港女生咁能中２玩飢餓營銷？

text親佢地都，好，ok，係咩，ha。
想食硬我都唔使玩到咁extreme。

係仙氣

毒撚就唔好諗咁多藉口自己啦，人地係唔想理鳩你呀